有冇人聽開譚朗蔚（小財神）圍爐區

佢真係好掂 大大力支持

可惜條友好藍
同答問題 太著重技術分析
不過要幾秒答到問題 只能靠 技術分析
真係隻隻背哂咩

今轉靠佢羊左 78萬
準備上車

條友藍?